無高登ac但都加入lihkg大家庭嘅入嚟揮個手👋🏿

乜撚都唔識仲多多嘢講扮大佬阻鳩住晒嗰啲死全家啦屌你老母 無乜嘢你地可以出翻去啦垃圾

Ho ball ching

Ho ball

岩牙 agger

入嚟話鳩我5p 五毛 show blocked user吖屌你老母

Ching ho ball

飲油

Pish🤗

樓主好波

屌班垃圾拉登仔淨係識擺低負皮打飛機 抵你地比人撚

Ching好波

讀好晒啲潮文未啊屌你地老母

樓主講得好

d 細蚊仔駁唔到淨係識負皮 block

扑我吖臭西🤓

lau chu ho ball
lun dog gum lun

Bok ng dou

諗住入黎屌班cd-rom

Btw 5p同愛回家真係好煩好乞人憎

走啦死黑鬼我唔想搞大佢

You want beef Nigga?

做左咁多年高登cd room，終於可以做新高登仔

又撚狗

Ching講得岩😄

波台萬歲. ching萬歲

😝

C hing hi ball

揮～～

清好波

Ching 唔好再撚狗

駁吾刀

班狗撚少一陣就以為自己係土皇帝架啦

ching ho ball

gong duc ho ar ching

唔識潮文先煩 勁撚多真心

Ching有見地 唔識潮文不如返香討u汪

ching ho ball🤘🏼

🤣

屌你老母
死返高登啦

勸下啲新會然 唔想日日比人當狗撚就上網典讀下書 講野依翻個人

冇新會然敢入黎挑機 渣ga

正評引伏

嗰3000幾個新會然吾入來say個嗨？

正評支持

有5條傻撚偷偷留下負皮又唔敢真面回應

繼續正評引伏

班新會然放學未

這帖子需要你的正評

🖖🏻🖖🏻

cd room

🖖🖖🏻🖖🏼🖖🏽🖖🏾🖖🏿

岩你老母
牙你老母

Here you come my friend

Ching是咪新會然

Ching你好

Cd rom : 急不及待要做拉登風紀玩玩了

正皮 10:1 負皮

Agger

agger

正皮越多 本帖子越強大

又多兩條傻鳩負皮唔敢留言xdddddddd

清 好波

不必迷戀姐

新會然們有無咁撚柒廢啊吠兩句都唔敢淨係偷偷留負皮

來說聲嗨啊 親

心諗做乜咁多正評

嗨

Yo!

你今日正評左未

嗨清

Yo whatsup homie

岩牙 ching

脷伸 7年cd rom

Ching好ball

Sin苦尒拉同志

好感動正皮直線上升 波台手足們都唔是省油的燈

10個負皮 笑

破你膠處 (笑）

Let's Go Hawks!

No Eye See xdddddd

差三正皮

破百了

正負皮變左黃色仲唔引晒啲新會然入嚟

未load 到留言就畀咗負片 sor

Ching點解要貢對禾

hi bro

ho ball ching

岩牙 屌哂d正字撚老母 ching ho ball

啱牙 ching ho ball

班新會然刨緊網典啊

Hi brobro

Dor jei ching

佢地唔敢入嚟

希望佢地唔會再比我地撚到啦 見到佢地一車車咁送入屠房 我都開始介

清ho ball

十卜Ching^_^
大家吾好分門派，一齊挽>3

手拖手 做個好朋友 我做主人你做狗 所有不快都溜走

認同請正評

Pish

撚住入黎見下新會然
一個刀冇既

新會然驚驚 再多啲正皮引佢地入嚟

冇高登account 都可能上高登多過你，可能你個陣仲係精蟲

本師傅要入黎屌柒波台狗

冇人想知 摺埋唔該

你條垃圾就收撚皮啦

上高登上到潮文都唔識死左去好過

留名

一身蟻

好撚威威呀

我係咪唔小心話親你啊唔好嬲豬啦

出句聲好喎你唔係真係聽我講死左去啊？

Ching大家都是一家人

樓豬又秒殺新會然

飲勝

唔是我勁...

皮已正 樓主好波

就嚟二百正皮了

樓豬輕鬆撚狗

負皮有十九 但隻隻係死狗

禾刀古吾刀新會然甘能廢

好撚野！

大家庭 有咩大家庭係日日互屌老母架, 我屌你老母

大家一家人唔好咁啦
唔好比新會然分化啦

屌得好 屌得妙 屌到佢地呱呱叫

你再撚狗我唔排除會投訴俾班主任知
叫佢吸個豬仔印落你手冊到

我貪玩撚下啲風紀咋 念在我地同班同學 比次機會吖

佢地係汪汪叫

Come on baby

22個新會然比負皮樓豬

渣Ga 得22個

睇我幾多正皮

樓豬呢招撚狗高汁牙😘😘
比個kiss u😘

新會然只敢偷偷留下負皮

哎喲禾受寵若驚添

成班廢柴xdddf

支持

仲諗住有清算list

黑夜震怒ching去左冰？吾好嚇禾牙

青山ching

畫張比我好嗎

班新會然唔敢入

十卜樓豬

迷雲高汁

青好波

大家貢說話

Ching

正皮是給樓主的

不安

正皮送給清

Hi

愛你喲

原來ching未死 嚇屎人囉

為左追擊佢地兩個

唔洗驚 咁夜未訓 ？

等你喲

做得好

建議ching開改圖集中帖

早d訓啦夜訓對肝唔好我都訓了早抖聽日再幫你推post

你地好撚gay

手足有情 早唞了

我幫你推吖

高汁

三百正皮

未？

三百起正皮了 比我撚完嗰班新會然仲係偷偷負皮唔敢吠

風紀哥哥去晒邊

Ching Ho ball

新會然吾敢入波台post啦

雖然我高登同lihkg都無咩回覆過，但都留低正評支持你

樓豬

老老豆豆 高登個邊我都係做咗4年cd-rom先夠膽開ac

起碼知道人地嘅文化同識啲潮文先吖

Ching gd job

正皮

ho ball

俾祖舜無啦啦ban左我兩個ac
無貼ban圖 無宣傳，最多平時9up下

牙joe是無辜的

正皮幾時過四百

推

正皮引伏

潮文唔識假膠唔識分
日日係度阿芝阿咗指點江山
真係靜啦屌你老味

佢哋唔屌唔鬆化的

唔識唔緊要 上大典惡補就得

篇篇第一次睇都笑到仆街

但班新狗撚乜都唔識 比人當狗咁撚仲死橕

過到新壇學人篤旗set規矩

就算set 都唔係呢d裝個HKG+就有邀請碼過黎lihkg咁既偽高登仔

無lihkg 班仆街仲係cd-rom 一個

就好似大陸閪唔配有民主一樣

尼班狗撚唔應該有acc 宜家好似香港比大陸蝗蟲過境咁 擾亂跌序

十卜青

青屌得好呢篇文可以貼堂

巧苦惱

親會然留完負皮又唔出聲

叫契爺點教仔

多年CD-ROM經驗又唔記得左高登pw既又點計

睇清楚個標題同第一個留意先計啦你

Hohoho🎅🏿

新高登仔俾眾波台手足撚狗咁撚

唉有邊個一出世就知哂所以高登文化呀？
班撚樣成日係度屌老屎忽 自己又做埋同一樣野

啱先睇到連這裡有沒有管理員潮文都好多人唔識 真係

唔知唔緊要 上網典同Google查係對原本會員嘅基本尊重
佢地衝出嚟柒不特止仲要屌翻你轉頭嗰下先好嘢

成班辣殺 唔講以為去錯壇

四百幾正皮了

如果佢喺高登做咗n年cd rom
呢面開ac 唔on9 唔5p
已經好過唔少高登過黎嘅會員

hi i am新會然

🤘🏻🤘🏻好波呀

呢句真 所以我講明屌柒邊啲新會然

乖唔乖 有無上網典做足功課啊？